有人登廣告

代po

有個老人家用左6位數
聽日係蘋果&頭條新聞登廣告
希望大家祈下禱
sing hallelujah to the lord咁……

利申: 識個老人家，老人家話想知後生仔點睇，會send條link俾佢睇

個實際用途好似不大

推

以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳
出埃及記21:24

你不要可憐他，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳
申命記19:21

不要以為我來是要給地上帶來和平；我來不是要帶來和平，而是要帶來刀劍。馬太福音10:34

和平之前是先要有公義,公義就是犯罪的被制裁,負出代價
寛恕不代表人不需負出罪的代價
没有公義的和平是虛偽可恥,就如1984某d人比其他人更公平

多謝你地，老人家真心想知

利申: 佢有捐款去612

感謝
但係用愛係感動唔到啲畜牲

多謝你無私既付出
大家宗教信仰未必相同
亦未敢奢救你既上主會幫忙
我地會繼續做我地可以做到既事